我七一唔可以行完就散

「七一唔可以行完就散 一定要圍政總/立會 我地唔係暴徒 過程唔需要暴力 但要比6.9 6.16有所升級 向政府施壓

以上屬網上人士意見，我反對以上意見，呼籲各位市民奉公守法 」

係遊行時spread呢個message 你地話好冇 文宣組可唔可以整d 圖宣傳呢個message 我地自行印A3 遊行時宣傳開去

Push

朝早圍升旗啦

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

冇衝突

但呢個行動可以叫中間派參加

直接帶隊圍金紫荊啦，將成班高官圍晒喺入面

文宣組！考慮下！

政府有咩防護？我想知

講咩都假 做好朝早先啦

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

人夠多就得

［請置頂］香港人！七一！金紫荊廣場！生擒賣港賊！

Pu

搭船走

推一定要討回公道先走